- De hemel weet wat ik had moeten doen zonder je vriendschap.
"- Elinor probeerde een burgerlijk antwoord te geven, hoewel ze twijfelde aan haar eigen succes.
Maar het leek Lucy tevreden te stellen, want zij antwoordde direct: "Inderdaad ben ik volkomen overtuigd van je aandacht voor mij, en daarnaast Edward's liefde, het is de grootste troost die ik heb.
- Arme Edward!
- Maar nu is er iets goeds, we zullen elkaar kunnen ontmoeten en mooi kunnen ontmoeten vaak, voor Lady Middleton is blij met mevrouw Dashwood, dus we zullen wees een goede deal in Harley Street, ik durf te zeggen, en Edward besteedt de helft van de zijne tijd met zijn zus - trouwens, Lady Middleton en Mrs. Ferrars zullen bezoek nu; - en mevrouw Ferrars en je zus waren allebei zo goed om te zeggen meer dan eens moeten ze altijd blij zijn om me te zien.
